(有圖慎入) 有冇人知呢隻係咩品種？

屌你乜撚嘢生物黎
唔係好長 兩節手指左右 似仲係幼蟲階段
又多毛又多腳 仲有個蚶咁
又唔似蜈蚣 又唔係蝎子
未撚見過

試下養大佢

書蟲？

衣魚？唔係咁的 嗰啲成日見

似係毛蟲嚟咋喎

要搬 好大獲

似唔似？

毛毛蟲黎

養到佢變態 就知係乜黎